Напишете програма, която въвежда от клавиатурата координатите x и y на точка в равнината и координатите на горния ляв и долния десен връх на правоъгълник и извежда 1, ако точката принадлежи на вътрешността на правоъгълника и 0 в противен случай.

## Вход
На първия ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите x и y на точка в равнината.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите на горния ляв връх на правоъгълника.  
На третия ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите на долния десен връх на правоъгълника.

## Изход
Извежда се 1 или 0 в зависимост дали дадената точка принадлежи на вътрешността на правоъгълника.

## Ограничения
* ``-1000`` <= ``x`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``x1`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y1`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``x2`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y2`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
3 4
2 5
7 3
```
### Изход: 
```
1
```

### Вход: 
```
30 23
-5 3
50 -20
```
### Изход: 
```
0
```

